勸唔走係咪變相幫差佬證明催淚彈同開槍係別無他法？

人都唔夠，就轉陣啦